———————咪撚再分化———————

屌你班五毛同我收皮

嗰時情況咁撚危急 有手足俾人拉左都唔想
咪撚再話個個掛住走
張圖真係好撚打擊軍心 屌你老母咪撚再屌人！

手足唔係Condom

冇人想發生呢件事

Pish

pish

試不要說推 說手足不是condom

說手足不是condom

Psuh

手足不是condom

Push

9月1入機場

以後唔該日日佔領機場

對敵人仁慈=對自己殘忍

咁你又post多次出黎

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

Sor 自膠
說手足不是condom

push

Ok 咁我繼續呃自己香港人好撚勁先

推

我都知我地好多不足
我地已經進化緊啦
唔好打擊軍心啦